有無人呢排有啲咳

通常一兩聲'，好少連續咳

一日一兩聲
冇啖

屋企廢老係咁咳

冇叫過佢地睇e生？

應該乾咳？

喉嚨突然勁痕之後猛咳
間歇性

其實中左招係點咳呢？

想知，有冇前線醫護分享吓

醫俠又吾講

抖大氣就吾洗咳

其實好似話重點仲有四肢乏力同無食慾 剩係乾咳唔駛太驚嘅

痰咳呢

唔係武漢肺炎

好似都係睇下醫生好啲

留名，今朝有幾聲咳